大家唔好中計smartone

iphone 用左smartone 31x 蚊無限速上網

最近係自由鳥開左個新no for 工作用, 佢話限速21mb

dllm 兩個plan速度根本冇分別

用左smartone 差唔多兩年
所謂4.5g全速plan 根本連100mb都未試過

唯一好處真係穩定
咁不如用自由鳥好過啦

啱呀，快啲跳船走

完約決定走

csl又垃圾
smt又廢
3又唔穩
支那移動算罷啦
咁仲有咩台

我意思叫大家唔好用貴plan,
根本同平plan冇分別😂

平plan都有分
慢既真係youtube都睇唔到

利申：老豆老母用緊

定係你有問題咋

iphone問題

你on99姐， 我用左hkbn就快2年smt網無投訴

21m plan 佢真係比到21m速度我
繁忙時段慢但都叫正常用到

好過某支台長期load空氣

cmhk(中移動香港)而家响部份地鐵站(荃灣線+觀塘線+港島線已陸續啟用2100Mhz,2300Mhz及2600Mhz的LTE頻譜,提升網絡容量)升級加左新設備,冇再上唔到網load空氣,其餘地鐵站等待逐步改善緊
請ching慢慢睇妮個帖就知,thx >

要睇下咩手機先喎

其次係地方

同樓主一樣，run完都係差唔多

自由鳥幾錢？年尾轉

你個部咩iPhone先 4g都有好多唔同既新技術去提升速度
舊機唔支援 咪慢囉

自由鳥爆左data會落128kbps 喎
除非你係咁買 data

用舊機會冇咁快

我係用咁smartone 10年有多 （最後plan $258/月， 5GB) ， 上年轉咗用自由鳥 ($140/月，14GB), 速度差唔多， 偶然有小小小小時間係地鐵上唔到網， 但好快又connect到， 所以， 冇咩事都應該會一直用
（去旅行買日數都好放便， 信用卡比錢， 又唔使換卡）

iphone xs

用緊90蚊個plan

屌你睇cap screen 都知唔係舊iphone

如果3台$168 300mb 4.5G 全速無限plan同自由鳥12gb 21mb 140$ 同埋smt $296 4.5G全限plan 大家又會點揀？

我下個月轉去3台168
因為成日睇Netflix一定過20gb

我低用量，帶 no轉咗去imc365日儲值咭度，另再買多一張3 hk年卡 for上網，不知幾自由，平均速度都有十幾廿M。又唔駛合約，感覺好好！

用家問題

自由鳥都唔駛簽約
仲可以當旅行卡用 一張卡搞掂晒

用萬年卡（data) + hello卡(話音) 最抵

3hk

3hk:

我呢個號碼都係喺自由鳥開，用咗半年再轉去儲值卡。
利申，鼓油了係OK架，俾足21M，地鐵又用倒 。不過我呢輪停工暫時休息，所以我一個月用得2GB，又乜冇電話找我，諗諗下費事晒錢，咪暫時轉用儲值咭先，第日返工再轉返去自由鳥。

agger

dl 個app 搞轉台

巴打希望你3 signal收得好，地獄速度生不如死

不如用3

睇地區 轉smartone之前都係用3，都算係咁
2年轉一次台
唔轉3 唔通轉csl 同cmhk咩

利申 住大西北

我用緊smt
試過哂csl 1010 smt 反正間間都咁衰
我下個月轉最平既3
98蚊 6gb全速 免18蚊

3 夠人 唔好轉 去晒csl最好

SMC C9plan 開心使用中

之前用6gb plan

速度上感覺唔到有大分別

我一樣住大西北用緊cmhk

係咪真係就算無限plan都會鎖速？地鐵/新界地區收唔收得好？

要等其他巴打答你，我本身響地鐵好少睇片。
早兩年一過咗Fup之後就慢到得返WhatsApp可以用

如果隻雀肯跟太陽台有得加$18玩apple watch esim
我就轉9硬去雀台

佢168個plan聲稱冇fup

係地鐵check，學生plan

過40gb 7.2mbps

我無降喎，我係第一個月

我so far用差唔多10年smt 收唔到次數真係唔多過10次，更加未試過load唔到youtube果啲

去旅行用漫遊plan可以直接用app買，唔洗另外換卡

用緊csl，用了兩年免費的用量皇，但最近傾續約時話用量皇要收費
求大家意見，係唔係轉smartone比較好？，見街站寫明238加58，可以用到無限。定續約csl算數？

唔洗

用birdie mobile 定birdie travel 買漫遊

Agger smt係穩定 速度我都可以接受 但堅貴 比起其他台
CSL1010收得咁廢又收得貴就唔駛提

Birdie mobile

呢知真，所以我一直叫人一係用smt，一係用中移動最平plan

轉smartone

貴就真既，不過只要佢夠穩定，同依加個速度好夠用，睇片唔會斷斷下，個價錢都可接受，以前我用200幾 6gb ，依加用緊家庭plan 500幾20gb ，只有試過fd望住我收到同佢地仲load緊

有時屋企個wifi神神地都係即刻用數據，個人無乜耐性，btw 下年又完約

乜撚野放便

Thx咁birdie travel個app嘅定位或者功能係

係唔係爽到唔洗用Wi-Fi?

唔係用緊自由鳥月費既plan人都可以用佢既漫游sim囉

用咗數碼通20年

已經好想轉中國移動

又平又正

咪撚再吹奏啦
等陣成堆人轉台，搞臭個party

自由鳥係用smartone 發射站

我都就夠期
本身6 gb plan，爆左data就用用量皇
但個用量皇有時真係load 空氣
早幾日打黎叫我續約話𠵱嫁12gb +2gb 大陸data 我都要考慮下先
不過冇問到用量皇係咪要收返錢

打錯未, 方便

打錯字, 係"方便"

支拼音撚

要用smartone緊係用儲值卡

識野

佢張激valuegb好似幾抵玩？

sor9ry, 係速成

比啲淨係用漫遊日費既客

明白，即係無需要down埋

自由鳥有得直接加，所以唔洗用birdie travel

睇返合約要加50蚊

慢到呢

根本就係同一間公司嚟

每個月2M 都過20gb 用自由鳥 會大減速
不過佢半夜唔計data數 可能會好d

用smt 都係方便有問題即去鋪頭攪 買個service

DLLM火都嚟CLS
我屋企人玩家庭plan轉哂台
我自己費時轉台
叫佢平啲照用返10gb無限4G （個時無哂無限轉台）
由家庭plan 5xx$
降到300幾 話唔限我速
又話我係續約
送多部手機俾我 平啲
DLLM 問清楚條友送我機無其他錢加？
唔係出機plan?
佢都答唔嘅加咩錢 照正價3xx$ 唔會收多
亦唔係出機plan
屌個時睇返10gb 我啱好夠用 睇直播同youtube
我就續
續完無耐 又限我速
我打上去屌班撚樣 又話當時同我講過係6gb+150無限上網但限速 跟住我問落佢過我無得cut plan
因為我係出機plan
跟住我續約係完全無簽任何野但所有野同當時講嘅唔同我現時用梗嘅

佢地仲話check返當時錄音係咁講
我話無可能
仲要話我要轉台都要完約前3個月先可以原number跟住轉

前smt用户 好好用 但真係貴

有轉過去自由鳥 但我一日用到1g 要買gb數煩
自由鳥一爆速就食屎

因為平 用3台
但真係收得好撚差 唉一半 仲想點呀

今日我試下2M plan 係未打唔到機
1點鐘 由鰂魚涌mtr 玩第五人格 玩到去上環落車
都玩到 係有2 3 下lag機 大部分都玩到

自由鳥有cs 問題
我見facebook 有人剷佢 send 左email 上台 幾日都無人理佢

搵自由鳥 用fb message 會好過email

屌我CMHK一撚樣
我用400任用個plan都係咁既樣

各位師兄 認真問 我6月太陽台完約 諗緊轉用和記$168無限4.5G學生plan定人仔台128個個學生plan 完全諗唔到點揀

睇返你自己出入開嘅地方 邊間收得好
一係買卡試 一係搵用呢兩個台嘅朋友幫手試
CMHK 128 ->10GB之後得返384kbps
不可用於網絡分享(tethering)及不可用於點對點(P2P)功能(包括Bit-Torrent等)
3HK 168 ->40GB之後大機會限7.2Mbps 但用途不限

而家用太陽台一入地鐵就好似入黑洞 成日都撘地鐵 如果用3hk 118 21mbps個plan是咪都係40GB之後會限7.2mbps

118 21Mbps 無限plan 過20GB 7.2Mbps

屌....我on99無睇簽左smt 無限 但每個月俾4xx 都唔明點解我會咁傻
岩岩新簽 而家後悔了

個個fd都話自己用緊1xx/2xx但上得好快 我就肉赤

唉屌，越諗越撚嬲 其實係咪無得轉翻

死支那狗，用支移仲沾沾自喜咁真係無得救

岩岩簽？門市問無限都係374咋喎

Hkbn

下年完，我見佢係6gb再加錢上fup

我見有d街霸話可以幫一般客做到大專生個價 要出小小tricks
但我未完約所以冇理到佢

完約轉自由鳥算，一係睇下3仲有冇真無限

用左大專plan差唔多兩年
穩定地慢

呢個plan可唔可以用part time day學生？同埋幾錢？

你問sales啦 我就完約唔準
不過唔係用多過20gb一個月 用自由鳥好過啦

咁實唔會考慮
事關我成日睇片，4-5日已爆左6 gb data
仲要加多50蚊先有用量皇，啫係一個月收我360幾蚊
巴打諗住轉乜台？

我唔係支那狗

人唔笑狗都吠

smartone正一仆街公司
水人續約時 又話咁又話咁
份約出到黎完全唔撚同
打去CS屌勻佢地全公司老母先搞返掂
永久blacklist

Smt街霸講 但佢講d tricks都唔知咩黎
信唔過信唔過

我細佬真full time 大學生

想問有邊個台 support 到 iPhone X 3CA 組合 ?
淨係知 Smartone Support 到 iPhone 7 3CA
諗緊遲啲轉咩台好

睇地區

之前用開smartphon啲平價plan 128蚊左右
個速度連人仔58蚊plan速度都不如
人仔仲快10倍左右 每次同佢續就加價。
我見佢新客戶啲價仲平我好多 我
話你新客個價咁平我就咁貴
個sales話佢地公司係咁 話我唔續都冇計
主要唔係錢問題
而係呢間公司對舊客個手法我好反感
好似人仔台咁 舊客一日唔走就keep住果個價
只會免費升你個速度 唔會cut
新客唔可以有舊客個價 所以你十年前用緊佢58蚊plan 到今日都依然係58蚊
不過自己唔多鍾意中資 所以唔用

bye bye 啦, 李天翔都冇你咁煩

我計過條數如果要用無限的話要比之前要俾多8蚊到

100mb都未試過,但點解有個300mb

咁你自己唔睇清楚合約呀,係咪買左40GB 4.5G無限果個plan呀?

唔係，個apps寫6gb+錢上fup

個陣搵連登smt啲sales轉

甘太陽台好啲定和記好啲？

我揀衫台，太陽係hkt三奶

用大學生lite 不如用2M 無限plan
我用到成30gb

咪有試過100mb
308 同235添
不過得一次

果啲過100mb嘅test我唔知點試出黎
用左兩年多數都係3xmb
不過佢真係穩定
利申：iphone8

睇清楚 300幾係wifi黎

smt 用 2mb plan 夠晒

太陽台好似已經冇左21Mbps無限plan 唔做新客

中移 4.5g 12gb 118+18 免3個月月費 但24月約 大家點睇

3 $178 4.5g 無限上 不過3好唔穩定

我而家用緊 諗緊續唔續約

其實Smartone個平plan 2mb果個真係抵用
毒撚上下ig fb lihkg 根本就夠用

最近上網見到講起csl嘅都係話差左 我諗csl個網真係完全搭沉船

真係咖 一入地鐵就係入黑洞

不過3仔都唔好得好多 最近明顯感覺上網反應慢左
懷疑一堆csl完約嘅人 貪平轉左黎3仔 不過地鐵都叫做上網到 唔會與世隔絕

我今個月用過左20GB 即限7.2Mbps 不過一到凌晨就上返21Mbps

一直都講緊 csl入地鐵就等如傻仔.....
平時幾快都冇用喇

用緊smt
睇完個po download個app黎試下
Download 15mbps係咩玩法

咩plan先得㗎

頭先有人post左三台三百幾蚊一個月都係得0.幾mb，CSL又貴又慢，Smartone又話唔好中計，咁我轉去邊度好

Cmhk

交緊4xx月費等5g先續

4xx 月費 家用光纖都裝到
點解要用咁貴???

真心想知好唔好用

中移動不了，可以轉去自由鳥冇合約試下數碼通個網岩唔岩自己，岩用先簽，冇損失

總之唔好用csl就得架啦

其實最緊要穩定，唔穩定就算某啲時間快到曉飛都無用啦

話緊你呀，CSL

想問巴打3hk 21mbps 無fup 係咪$168
同埋搵街霸先有？

我簽118

屌佢老母啦又話冇Fup，日日都0.幾mb，WhatsApp收張圖片都唔撚得食蕉啦

觀塘線黎講 九龍塘至黃埔都已經升級左網絡(隧道+月台)+
調景領至油塘雙向(隧道+月台)
將軍澳線 北角至油塘雙向(隧道+月台)
其他線就唔太清楚
港島線多數都係升級左月台 例如 金鐘 中環

搭綠色線都去到呢個速度喎

用緊1010
荃灣線既表現

繁忙時間就唔知 唔會係個d時間搭地鐵

但依家都好多人

csl真心不了 服務又差
上網又唔穩定

178已經係4.5G 唔係21m plan啦啵
聽個係3做既朋友講, 係D 快線既優惠黎 有時係會幾抵

smt 喺錦上路呢個位都係死
不過其他都無咩問題

自己就用緊CSL，快就快既，但極唔穩定

但中移動都唔係好好，我Fd同樣4.5g，同佢一齊測速佢慢好多。

黎緊7月會轉Smt
因為諗唔到快又穩定仲有邊間

CSL同SMARTONE都有用
CSL(用左3年左右): 快 但好多商場會LOAD空氣 地鐵站未試過完全上唔到網 地鐵站速度甚至比SMT好(主要都係觀塘線同港島線) 但用華為野
SMT(用左差唔多10年): 本身已經慢 由無限去到6GB 3XX蚊 只可以話穩定地慢 地鐵站係慢到圖都LOAD唔到 10年間經常無喇喇無特定地點無晒信號 打機傾電話會隨時斷 換過SIM卡電話都係解決唔到 唯一好處真係香港大部份地方都收到 但都係個句 穩定但慢

smartone 即然穩定地慢
所以點解仲要用貴plan 全速plan

用返同network 自由鳥好過啦
反正都係21mb速度

呢個都係叫大家唔好中計既原因😏

我用csl 又唔覺商場收唔到, 不過好多時商場都有佢地free wifi 用就真

Csl 爆singal load空氣。。
就完約轉左smartone 4.5全速，睇完個post覺得自己伏左

我3台轉smt好似仲伏

我csl用貴plan，另外smartone 用$138 plan，都覺得差唔多....講接收smartone 仲好。
（利申之前用咗十幾年3hk）

我由startac 年代開始用smt
中途轉過兩三年去3
smt係好d喎
最緊要係我公司用3有盲點smt 冇
係早排黎大均串77好乞人憎同依家出兩個number都上唔返priority plus
係實用既
不過11月终於完成約有d想轉間平d既